點解要同洗衣機影相？？

話說見到coffee and laundry出post屌人，話有人將身體塞進洗衣機拍照，就好奇搵啲相黎睇，發現勁多人同佢啲洗衣機影相，到底有乜好影同樓下啲自助洗衣店有乜撚野分別 點解唔去個度打卡？？

AV情節

想逼死港女文青咩

唔撚渣住杯咖啡去豐澤影? 乜撚電器都有啦
文青真係好撚on9

其實唔洗 好多都無拎住咖啡

搞個coffee and toilet 叫啲人倒落個屎坑到飲咖啡

肚痛定有咗

屌 邊度黎 咁都好影

日本掛